[更正] 前線受養者注意

*之前編文打錯受養者同助養者

各位，
我收到admin谷討論了一部份助養前線情況
發覺有疑似偽手足與助養channel溝通，想資助學費。係交談之間，疑似被騙下數百以至數萬資金。
因數目比較大，擔心影響其他需要捐助者需要，特此通告要求：
1) 受養者盡量不要用學費買文具，如聲稱學費困難問題，channel不排除向受養者要求直接取得學費入數紙或通告，同意channel方/助養方有權直接處理而不經受養者處理
2) 有困難者，文具可向國難，香港自由之書，hktvmall, amazon (優先) 申請，
而另有 @wearenoone 可直接購買
3) 如受養者因急需文具而用了食飯錢買文具，建議申請飯票/卷/飯堂資助
使用飯票飯堂等助養，更少減輕其他資助壓力。

另外，文具channel ppe助養有資金困難
請轉移到其他channel 助養
*****************
另外， 棄文具時，放在容易辨識，近民居的地方，例如屋苑閘口/欄，次選巴士站頂，草叢或樹枝

屋苑黃絲支持者建議臨時收藏文具，等下次會放在游行路線等人自取，至少幫到大家

小心d批好 好多貪心狗 推

另外，文具channel ppe助養有資金困難
請轉移到其他channel 受養

成日打錯字

希望無打錯字